上年金球獎得主摩生今年消失左？

上年好應該頒比牙朗啦 今年又輪番美斯咪岩數囉